由而家起 每次比正評都要小心諗過先

大家唔好見到因為一個post多正評就跟住比正評
而家連登有一批三毛帶緊風氣
你都可能係其中一個比人利用緊
而家開始我地比正評要小心啲
要諗下合唔合理再推起個post
唔該咁多位連登仔

推

睇完之後
正評你個post都諗左陣

做得非常正確 叻豬

五大訴求

缺一不可

冇人理我